《男排女將》 班底樂也融融 肥仔相約鄧麗欣打麻將得米！！！

肥仔好波！

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

肥仔幸福
麻雀又摸又上又碰又槓又食

終於敢打電話

好似人地肥仔痴心情長劍咁，隻隻牌都可以為咗鄧麗欣嚟出，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要扣起晒啲牌囉！打晒俾其他女人食囉！

邊個係我女朋友？我老婆？排球教練來咋！

排球教練？排球教練你使對人咁好個呵？

對邊個好呀而家我呀？

你對邊個好？你對下家唔好咩？

對下家仲好！

成檯人都睇死你呀供到佢十二章，仲出埋銃添呀！咁多章鬆架？ 唔駛講嘢啦我地。

係。。係特登呀。。費事嘈。。。

我真係恭喜你啊！打埋晒啲咁閪。。。閪嘅牌。。。快撚啲食詐糊添呀！

我冇諗住食詐糊喎！

你無諗住食詐糊你打隻紅中嚟把撚呀？

咁紅中個啲。。。 咁又出銃。。。

清你毅力驚人，見你問足十幾個post仲問緊

好想食炸雞pizza

唔出銃比家瑜打麻雀黎把撚呀

食到鄧麗欣隻西都幾正

肥仔！你竟然收埋四條底褲！！！

好似終於敢whatsapp stephy

俾你搞到我都想食pizza 想牙里送

屌你

Stephy隻2筒

快撚啲小相公添呀！

見到有集Ian 食炸雞食得好滋味

見佢地冇花是咪玩緊跑馬囝？
利申 不諳雀術

打番都可以唔打花的
跑馬囝下下都碰同幹槓

想食家瑜隻西，單吊食佢

肥仔同STEPHY打牌仲禁唔專心
係到上連登

食家瑜隻單吊西

港麻都會有人唔打花 但係依家主流都係打跑馬仔居多
想同stephy打麻雀 食佢隻西

又屈痴撚線 屈我迷契都算又屈我係肥仔

想食魚濟食完嘅炸雞啲骨骨

肥仔是咪坐Stephy上家 見幅相stephy對家同下家都係瘦嘅人 肥仔坐佢上家咪可以食硬佢囉 好羨慕

我唔識打牌 只識跑馬囝

跑馬仔快呀嘛，又唔洗計番

估唔到唔喺男排po 都可以負皮你

陳曉華食左

可摸以開live睇家瑜打牌

想知另外兩個係邊個嚟多啲 是咪mirror成員？

迷魚（不願清醒）

仲可以碰Stephy隻西

應該都係

肥仔肯定會偷家瑜底褲

似金拱門啲脆香雞翼

可以用啲雞骨玩頸交

想睇 mon post肥仔可換以叫屎塔b開live

四條

想食麗欣隻西

脆弱雞翼世界第一

你班友係咁喉住我麗欣隻西

巴打住邊頭

筲箕灣有間pizza pie

肥仔一定氹得stephy好開心

禁你真係迷牙契男排PO冇人唔知

頸交屌你老美

有聲post

唔知肥仔係咪真得米入左屋呢
麗欣阿!!!!!

感覺anson lo（牙波）同肥仔都同stephy幾夾

你班仆街喺到老屈仲好講

原來！
麗欣只係tag肥仔
無份打

由鎖骨去下巴uber要30蚊

利申 覺得hera靚

屌！炒車

邊到見到stephy冇份打

仲等我以為肥仔得米
睇黎電話都係無得打/whatsaoo

Sor 係肥仔無份打
因為肥仔ig story話又唔叫

肥仔；閪始冇心跳

點呀你又睇錯

你有心跳米得

我係話我個意思唔係話麗欣無份打
係肥仔無份因為麗欣tag肥仔
肥仔覆：又唔叫

肥仔無罪

咁幾時先成真

家瑜自私打

咁紅中個啲。。。 咁又出銃。。。

美人依排成日炒車

屈機美

笑死 我都以為佢地竟然約到打麻雀

被fake

屎塔b tag埋肥仔以為佢地打緊嘛。。。

到時成真跪求佢地開live！！！

除咗條頸長咗啲之外佢幾撚正式

但屬於望耐咗會厭嘅靚女
同埋佢ig相同俾人影嘅相都有啲分別

自摸西

大西北

Stephy可唔可以同埋fans打

睇片尾鳴謝吖嗱

你成功令到麻雀用語變晒質

入黎笑美人

盡情愚弄我吧！！！

開始 開始有心跳

又係你

輪佢大米

唔想有心跳咩

俾女飛仲要公開tag佢

公開處刑

炒車
拉？

美人又炒車睇下今次有無娛記跟住炒

想同stephy打牌

特登禁入黎睇下炒車

肥仔真係好正

到底同stephy 打牌係咩感受

記者朋友咪撚再抄我post

去死啦你冇良心

Stephy會唱: 碰喇喂!

講下都抄記者朋友真傻豬

睇吓聽日有冇傻仔報先

有聲